俾人串點解你廿幾三十歲人仲on99咁

點串番佢好

「我daddy有錢」

我有女朋友

善良係一種選擇

成廿幾三十仲要俾人串
俾人串竟然係諗點串番人
你真係on99,同年紀冇關

無錢

A0

你點知我善良架

比人講中左咩

真架？？

我低低地

世界好公平，如果人人都心想事成會天下大亂，世上總要有我D咁既廢人.

《我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐》是高登討論區一個假膠主題，由高登會員個十百千萬億（即假膠心繫膠國）於2007年10月所開。[1]後變成高登的潮文。

過程

心繫膠國發該篇帖文，取笑沒有私家車的三十歲以上男會員，他將「交通工具」[2]與「公共交通工具」[3]混淆，結果被其他真心膠會員恥笑小學程度不如：因為小學已教學生何謂交通工具。

亦有會員以標題回覆開文者，指其「男人到三十歲仲未知道私家車係交通工具一種好可憐」。亦有會員揶揄開文者為超人、多啦A夢，可以飛天或使用法寶代步；更有會員設計了一張多啦A夢由隨意門探頭出來，說出「我覺得男人要依賴交通工具好可憐」的圖片。

拎張白卡俾佢睇

我bmi有30

I go to school by bus

有話錯你咩？

弱智人士你都串

我沒

我過咗

咁佢又無嘅

減肥啦

你典知我低低地架

減黎做咩

俾431睇